唔好再有傻仔講美債得唔得

簡單講美國債券等如黃金
乜嘢人點樣掟可以掟到黃金冇價值
俾我睇吓